# CONTRIBUCIONES

Aplican los mismos lineamientos descritos en:
<https://github.com/pasosdeJesus/sip/blob/master/CONTRIBUTING.md>

Respecto a documentación útil para desarrollar destacamos:
* Guías de Rails: <https://guides.rubyonrails.org/>
* Documentación de sip: <https://github.com/pasosdeJesus/sip/tree/main/doc>
* Y notas de actualización de sip: <https://github.com/pasosdeJesus/sip/wiki>

Respecto a la aplicación de prueba, una vez la configure e ingreses 
a la aplicación desde un navegador en el punto de montaje `/`,
utilice el usuario administrador `heb412` con clave `heb412`.



